國歌法只係試水溫 強推得一條就可以強推無限條

不嬲都係嫁啦
上年反送中法唔係拆鳩左垃圾會都打算監粗過
唔通上年又試水溫？

23條和引渡法先係核心。

水溫一早試完啦

試咗好耐啦唔係七一衝嚟把撚

唔可以比佢開壞個頭

push

阿媽係女人